金城安係咪要改名？

依家聽到安仔都硬晒

可能愛回家會用黎做劇本

金城明

愛回家（大坑）定愛回家（鯉魚門）？

金國明

咁心如都要改埋喎

點解

熊秀如

佢唔係偷食美麗咩